仆街，有無人今日去左尖沙咀南記食野

你老味個酸辣完全無味既！！！